崩牙駒贊助、沙田me兒子製作、警方授權展示速龍制服

三權都可以合作
警黑點解唔可以一家親

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,請大家幫手

油麻they

一個當年裝炸彈去炸司警一哥嘅黑幫大佬出錢拍片撐警!?

合作super

me ?邊撚個me呀，呢家無人識你呀!食屎喇!

黑警將自己最先進嘅裝備攞去比黑社會研究